難以致信！竟然仲有人一件ZNE都無！😨😨

今日秋季旅行😽

我地成組人尋晚已經分工買哂料 各自拎返屋企

今朝返到學校集合

我地五人組有四個係著ZNE😝

兩個皇馬兩個曼聯 得負責買炭個肥仔著Nike

我地問佢做咩唔著zne 仲著wildrunner咁out😒😒

佢竟然問返我地咩黎 佢愛隊車路士有無出過😓😓

即刻唔想同佢玩了 叫佢自己一組

竟然仲有人唔知咩係zne 有無咁out呀😂

上車時佢仲問我地包炭點算
我話你拎去燒啦 我地問人借就得了😑😑

ZNE係咩？

你邊到鄉下😒

陳奕迅巴爾朗尼碧咸著用

肥西7到

呢度4個人入面
有3個甩頭髮
呢件衫留比你着
我 要頭髮 不了

ching甩頭髮証明份人成熟

睇朗尼由壞孩子成熟到隊長款就知😊

就係你呢啲仆街打手，又要杯鳩人，又要做賣港賊，返去食你阿爺啲鳩屎啦

靚仔你唔好貢串牙 你知唔知呢到係邊到

白色嗰件連實物都未見過

樓主著件黎睇下
等我地d鄉下仔學下野

咁我寧願唔成熟了

你份人最成熟

好彩我成個小學雞咁姐😂

想學野就睇多d新聞啦

合羣的基本指標 厲害

余民樂都未著